## 版本：0.1.1

1. 添加 doxygen 文档
2. 根据协议类型动态使用相应的协议
3. 插件  
3.1. 重构插件  
3.2. 增加应用(以插件方式添加)  
3.2.1. LBS插件  
3.2.2. 截屏插件  
3.2.3. 二维码插件  
3.3. 增加协议插件  
3.3.1 QXMPP协议插件  
4. 重构保存目录
5. LBS 功能  
5.1. 增加地图功能  
5.2. 运动跟踪
6. 重构android通知栏，支持低版本的android
7. 增禁用锁屏功能，实现 windows、android 平台
8. 记录好友列表组节点、应用列表组节点打开状态
9. 重构呼叫框架
10. 增加用 WEBRTC 库实现呼叫
11. 重命名 CManage 的 LoginInit、LogoutClean 接口 
12. 重构工程(cmake),弃用qmake
13. 修改自动化编译与分发为　Github actions

## 版本：0.1.0

1. 跨平台(Windows、linux、unix、Android），已测试：Windows7、Ubuntu、Android
2. 登录、注册、添加好友、删除好友、好友状态、好友形象、好友形象与状态合成（用形象表示状态）
3. 编辑本地用户信息，查看好友信息
4. 消息：点对点聊天，组聊（群），发送表情
5. 好友列表、组列表、最近接收消息列表
6. 在线发送文件，发送图片
7. 截屏：保存为文件、保存到剪切板、发送
8. 视频聊天、语音聊天（点对点）、视频监控
9. 换肤功能（改变样式）
10. 天气预报
11. 设置选项
12. 国际化支持（多语言）
13. 通知栏消息
14. PC上主窗口在屏幕靠边自动隐藏
15. 制作 windows、deb、rpm、android 安装包

## 版本：0.0.1

1. 跨平台
玉兔即时通讯是一款跨操作系统平台（Windows、Linux、Android、MacOs、IOS、windows phone）的文本、语音、视频的即时通信软件。
2. xmpp协议的即时通信软件
3. 支持语音、视频（p2p）
4. 支持换肤功能
